香港最撚勁就係同一條街 有人著短袖 有人著羽絨

著短袖多數係外國人
東亞病夫

試下36度個陣岀旺角室外行兩個鐘，我怕鬼佬入晒ICU

3x度時學生妹著冷衫

校裙柒嘛

樓主今年幾歲？

屌你老母求下你收皮啦
覆覆覆 覆撚埋d廢話

d鬼佬凍到暈左

見鬼佬著大褸多

唔想比人見到濕透